<h1 align="center">
  <br>
  <a href="https://officialsimonia94.wordpress.com/"><img src="https://github.com/simonia94/simonia94/blob/main/20210804115011.jpg"></a>
  <br>
  Blocking filters by Simonia94
  <br>
</h1>

<p align="center">
<a href="https://discord.io/simonia94">
    <img src="https://discordapp.com/api/guilds/853681828501127178/widget.png?style=shield" alt="Discord Server">
  </a>
  <a href="https://officialsimonia94.wordpress.com/">
    <img src="https://img.shields.io/badge/Site-Simonia94-blue?style=flat-square&logo=appveyor">
  </a>
  </p>


# Description du filtre
Ce filtre bloque les pubs et les logiciels malveillants pour donner une navigation agréable sur internet. Ce filtre adblock qui est basée sur EasyList, ListeFR, Malicious URL Blocklist, I don't care about cookies et modifié par notre équipe en fonction des réclamations des utilisateurs. 

# Comment installer les filtres sur des bloqueurs de publicité ?
Aller dans les paramètre de votre bloqueur de pub, dans "Listes de Filtres". Appuyer sur importer, coller le lien ci-dessous:<br/>
- https://raw.githubusercontent.com/simonia94/Adblock-Filtre/main/adblock-rules.txt

**Ublock Origin:**
![avatar](https://officialsimonia94.files.wordpress.com/2021/09/snipaste_2021-09-19_11-07-02.png)

**Adguard:**
![avatar](https://officialsimonia94.files.wordpress.com/2021/12/snipaste_2021-12-22_11-53-28.png)
![avatar](https://officialsimonia94.files.wordpress.com/2021/12/snipaste_2021-12-22_11-54-13.png)
![avatar](https://officialsimonia94.files.wordpress.com/2021/12/snipaste_2021-12-22_11-55-03.png)

**Adblock Plus:**
![avatar](https://officialsimonia94.files.wordpress.com/2021/09/snipaste_2021-09-19_11-11-53.png)




